回港需注意事項

如題，1/9翻香港，落機/去機場有冇咩要注意一下？